我可能中武漢肺炎

人住麗宮大廈 即係前幾日出事大廈
個人目前病徵有 發燒 身體冇力 有呼吸困難等
而家等睇醫生 心情好複雜
可能呢次係我最後想連登...
我都唔知講咩好呢一刻
大家保重身體 遠離北角

P.s.想問下有冇其他朋友仔 都有同樣病徵 你哋而家有係咩環境

errrr errrr記得自我隔離

記得去差館搵下阿sir傾下偈

前排咪話唔見左野既？
報失左未？

祝早日康復

都唔知有冇醫生睇 好驚

去警署報失先

去警署問警察先生點做

快啲去警署問吓最近你嘅醫生喺邊度

巴打依家睇咗醫生未？

人在東區醫院 等緊睇醫生

唔使擔心，有咩消息上嚟講啦，好多人陪你

報警啦仲問

巴打，支持你！

問左警察叔叔未

後生仔應該死唔去嘅

多謝你

希望啦

一個咋

照完X光繼續等待
上天保祐我呀...

日日都要去北角操野.....

宜家點...

去警署自首先

若果 SpO2 < 95% 而且持續下跌

好大機會係